驚見 Facebook香港痴線佬

岩岩中巴空戰 係FB group 見到有條友講d咁既野 好奇click 入去佢profile 睇下啦 點知原來條友好痴線

無知：佢cover pic果張係咪納粹德國banner 黎？

係

日日叫希特拉做元首，又話要打仗洗牌

咪即係連登仔囉

佢會唔會帶住枝AK去seven返工？

你有幾無知先唔知呢個係nazi

呢啲死毒撚俾人嚇二嚇街都唔敢岀啦仲話返工

我公司之前有個part time鍾意用nazi手勢同人打招呼
一個人行過車立口都要敬禮。。。

痴撚線

弱智有樣睇

有冇用nazi舉手禮回返佢

我沒，佢話自己係澳洲大學生，好想知佢返學會唔會咁做

似中二病多啲
attention seeker

BBQ個張CLS

認真，香港究竟有幾多呢啲隱藏痴線佬
奶共都算，連希特拉都可以支持

War你老母咩!
呢啲痴線佬有病就睇醫生啦，
成日有班傻鳩以為打仗可以做英雄大洗牌，
真係打仗一支導彈飛落嚟，你只會變咗牆上面一個黑影咋

大家唔好再推啦

推到佢仆街死

咩game?

Mein fuhrer

beseige
自己起攻城武器

諗起某台既軍事迷

毒撚樣

講真
可以

下
好靚仔bo

呢啲人根本唔知打仗幾撚恐怖，祝佢早日仆街死

連登應該有好多呢啲人
將網上啲人鳩噏講反話啲嘢現實當真

你亞洲人嚟㗎支持納粹主義
白人優越、個樣又成個智障咁、體格又廢柴
第一時間掉你去集中營啦傻鳩

柒下柒下

有乜值得開post講?
facebook大把呢啲講野有問題既痴線佬啦
係藍黃絲都有
得閒去蘋果facebook望下就搵到幾個

7-11 part-time

Deutschland, Deutschland über alles,
Über alles in der Welt!!!

報驚

希特拉叫中國同日本人做榮譽雅利安人㗎

但而家中國係共產主義喇喎

以前官塘郵政局有個呀伯日日著套國民黨軍裝企係樓梯頂檢閱啲路人，都會做呢個動作

FFF團

報唔報得警
有呢啲咁嘅人真係好危險

真連登仔

我同學翻學已經成日鳩鳩地

中二病打wargame以為自己打仗嗰啲傻鳩咋

第二張圖好驚 好似果d撒旦教服裝咁

個風向咩事😱

平時喺連登見係向希特拉致敬

同支持屠殺嗰喎

屌 左膠post

正常都撐法西斯啦下話😅😅

連登幾時變咗左膠壇🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

收皮啦左膠 屌你老母死樓豬🖕🏿

你就係真人？

唔係
只係英雄所見略同😂

一見個樣就知咩事

連登仔嚟希魔fans

佛教卍banner呀

似3K不過黑色版

以前老細個仔都好呢味野
咁有錢好玩唔玩玩中二病
又無本事去做真軍人
On99咁

報得警啦

fff團

China aren’t really communist at all though other than in name. They haven’t been since the late 70s. Right now they’re one of the most capitalist countries in the world

除了名義之外，中國根本不是真正的共產主義者。 它們自70年代末就沒有了。現在他們是世界上最資本主義的國家之一

除了名义之外，中国根本不是真正的共产主义者。它们自70年代末就没有了。现在他们是世界上最资本主义的国家之一

最識得剝削既就係大陸閪，到底佢地邊度黎既自信覺得自己生活係一個好好既環境
黎到香港仲串柒柒咁，如果唔係大劣無限陰司紙，然後再燒畀班賤民
你估真係咁多錢收地起豆腐樓 ? 起完又拆黎刷GDP ?
大陸狗永遠都係支那畜生垃圾賤民蝗蟲

dont make stupid people famous

唔覺得好奇，Facebook不嬲都多依啲痴線佬，就算連登都有大把依啲人

德式師

人地死兩億緊係冇所謂，都唔係你死，你死就唔係咁講野

國家社會主義最大敵人就係共產黨, 點解條友可以咁奶共

呢支係海軍旗嚟

跟納粹套優生論第一時間拉條友去集中營沖涼

仲差句全部女人都係雞係公廁

不安

識佢真人，真正連登仔

叫雞##lm反女權

食狗肉反動物撚

黑人係狗係垃圾，包埋東南亞人，佢話應該要種族清除， 仲將呢啲人比喻為曱甴
主戰

不過炒股好似好勁
好愛國愛黨，得呢樣唔係應該

國防軍個支係乜黎？

條友cls架

題外話，呢排見啲人打個「不」字會變成「🌸」Emoji，有冇人知點解會咁？

我又po下wiki

Btw國防軍係用鐵十字標誌多，好少見有用旗

屌依啲痴線佬有仗打既時候咪第一個死囉，一係就第一批比人扔去集中營
無知好可怕，不過同依啲傻仔講無知都嘥氣

戰爭根本就好撚恐怖，傻西先會想打仗

Ok佢真係100%連登仔

少見用旗唔代表可以將支Reichskriegsflagge叫做係海軍旗，唔通旭日旗又可以比你就咁叫「海軍旗」

旭日旗係海軍旗呀

好撚顛

德式師(已痴)

樓主我唔知點解一早就block左你 不過比我block得既都係on9仔 一係就5毛

Btw 你咁嬲係咪事主黎？

你鍾意啦，人地都列到明係海陸共用﹐你係都要叫佢係海軍旗我都吹你唔漲

你岩,大家都是國家社會主義

不嬲第一版留言操控哂

啲兒登仔都係咁嘅樣，有咩好大驚小怪

send去貿發局未？

反社會人格

直頭係3k

唔係白色咩,white supremacy 應該唔會用黑色？